集體回憶呀！《閃電傳真機》大聚會

唔知大家對兒童節目《閃電傳真機》有咩印象呢？呢個節目陪過唔少人長大㗎喇！雖然節目已經冇再做，但都成為咗唔少人嘅一個童年回憶！

一班曾經為節目效力過嘅藝人同幕後朋友，就舉行咗一個名為「搞大咗閃電傳真機同學會」嘅派對，當然重點係大家敍吓舊，結果一呼百應，總共有六十幾人出席，當中藝人包括兒童節目始祖譚玉瑛啦，仲有黎芷珊、伍文生、麥長青、黃智賢、魯文傑、姚安娜、張沅薇、唐瑋琪、蔡子健等等，童年回憶返晒嚟！好多網民都話好感動，雖然大家未必仲一齊共事，但可以抽空聚首一堂，人情味極濃呀。

gary哥哥同伍文生中間個男仔係邊個

無蓋世寶是咪有d野?

黃智賢越老越型

蓋世寶想逼走譚，坐一姐位
譚一早收到風兒童節目大換血但唔爆響口，等蓋世寶露出真面目之後，扮輸離場

Jay姐姐同魯文傑呢

麥包入《閃電傳真機》初期（1990年左右），有個環節角色叫「麥偵探」
譚玉瑛演「烏卒卒」環節時，佢就演「矇查查」

主rapper曹永廉呢

放學攻心計
蓋世寶睇得出係奸

好似係放學ICU

東東呢

蔡子健肥到

冇認字特警

黃芳雯係邊位好似冇乜印象做個咩角色

難怪之前刀仔插大脾

果個唔係叫david哥哥咩

無魯文傑張相？

蓋老母呢？

譚玉瑛右面係？

呢個先係DAVID哥哥喎

魔術咸豬手都仲好意思走出黎

蘋果嗰邊好似有

去世寶都無